[3DS][PKM] USUM討論區 #5 RIP 201701312359

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)

個標題咩意思

ADMIN

FF打唔打18?

慘

特調真係出事

邊隻

木鹿大王

15雨隊系列D寵

我真係唔明個副標題講緊乜

好呀試下

等我沖埋涼先

2115打啦

ok

明後面，唔明點解rip

水躍魚快唔過+1火稚雞

我今集仲未去過島

我仲係醒唔係果日發生過咩事
算鳥

2017-5 =2012

咪係 我都唔明點解rip

睇Sejun打好過啦

MEGA女王無NERF?

打到阿巧有陰影

同一個特性你話呢

見韓國仔用JAR

18輸左俾FF

渣ga

你仲有乜用

15雨隊令我諗返起VGC15上任記打REGIONAL D野

雨隊啊

Roy蛇10點40 打唔打

OK

奇怪 我黃昏岩狗同月球鬃岩狼人生蛋生黎生去都係紅白波 搞咩

一定要一樣係狗

Thx!

點解我個圖鑑成日都好眼訓咁

打極都輸🚬

謎擬q卡關點過打？

玩wonder trade

用比卡超裝鐵尾打佢

篤下佢
有時會有o power拎

玩左全日wonder trade都冇啲 野

其實由幾次開始叫鐵尾絕招
明明鋼鐵尾巴型咁多

1000萬伏特

啱啱oras幫隻小火龍打沙包明明特攻同速都升盡點解打多個防禦會加6唔係加4

跟新大佬
以後我地幫派叫蕭字頭

因為滿係 510

因為滿係252

頂柒咗 啱啱check完 仲睇緊點解會252 252 4咁分

lm

比roy蛇屌打

FF打贏我

佢太快，我後手

速專啦

幫推

欺空啦

1血巾順風啦

滅歌啦

一擊必殺啦

用愛膚堅啦

滅歌好似係正解

5 個鐘加送醒冰

點解呢隻色違咁肉酸

我要既係佢進化

睇下佢進化咩色先

大針蜂

隻毒UB特攻係高
但121速好似炆炆地

SLEEP IS FOR THE WEAK

喂頂有冇咁易啊

到底ub殺手擊退過邊幾隻ub？

Who's ub killer

有冇2018 chalk抄下

嘩依家變左121速都炆
冇130都唔好同人講我係快

121 都炆你不如讀熟個速表

timid lele係咪冇modest咁好用？好似快唔過啲咩

不如命玉/z超 +順風
大炮lele

一血巾timid lele

我最炆係身為一隻忍者但居然快唔過隻公雞

甲由著對絲襪先出黎得唔得？

其實隻奈克洛茲瑪都唔係好難打

三日影都未見

緊係拎埋閃符先刷

挨唔到一招

有冇人有夢特蜥蜴王蛋種多？可唔可以俾隻我 幾多v冇所謂
岩岩生左固執遺不意打5v豪華波阿柏蛇 可以同你換

打完稜鏡打7個隊長其實有D打道館既味道
點解USUM唔係SM既續作

發現一個道館！

之後見返稜鏡好似去旅行唔覺意見到地標自拍一張之後繼續趕路咁

隻棱鏡由第一日唞到依家

想問下sm可唔可以過寵去usum?
想攞返隻小智蛙

可以
用bank / 機傳機

是咪可以用霸主

邊位叫dickson嘅巴打拎著黃色機係72x玩緊？

有冇人有高竇貓蛋餘？

係用得

就快收齊新球種

收到隻月波袋

Siuba係咪moonball控

月波豪波控

月波心波

。

屌 我真係有

Thx

幫幫拖？
有冇遺屌住走？

應該冇 同埋機喺酒店
我都係早兩日過Bank見到有一箱
但完全唔記得嗰陣生黎做乜

你急唔急 我返去生一隻比你?

唔急
你飲飽食醉先再生都唔遲

好撚長嘅end credit

放置

孵蛋種孵到自己生左6隻閃了

點解係e shop搵極都搵唔到銀行 下載

我劇情走佬唔打爆炸頭係咪之後捉得返？

Siuba前日話得

唔得就揾siuba算帳

SCAN QR CODE

尋找hehe決戰！

OK~THX

真係好柒
過完寵唔記得練翻親密就用報恩

我覺得自己是零

請問今集島scan係唔係都係唔出夢特

係

想問有冇巴打有呢隻既夢特 球種要超級球(舊1200新800蚊個隻球）想要隻種 跪求

超級球都拎黎做球種
唔係掛

強迫症

愛心球就有隻現貨四遺夢特 要唔要

可能對高級球有愛呢

都得..3325-7397-1401

超能貓嘈咩
你有得用非商店球做種咩

3136 6631 4123 IFung
等我一陣 好似擺左入bank

好寸

內清挑FF機

你..我...我Gen8一定返黎復仇

感謝 已on

等到2022年都未知gen8未

內傷你記唔記得
有隻閃格龍之前借過比你打種
你望下有冇

唔係還返比你啦咩
你果隻月球閃架嘛

噢 唔知係你黎
邀緊你

好，咁我再搵下

記得我用你隻閃生左隻閃出黎

邀緊

圓廣真係好垃圾

感謝

你講過有女就棄game
咁你算唔算立自己flag

usum能再戰10年

閃符蛋符都係同SM一樣?

30年之後FF仲玩緊

30年之後仲有pkm

呢樣我又信有喎
龍珠都廿年啦

有心玩佢就出架啦
有錢唔賺咩

有人

借寵對戰果個有咩用？

衝浪真係唔簡單

唔好理有咩用
同我24小時都玩
我唔想再用你地d 50lv去打70lv

娛樂

玩爆左個蘑菇

有衝浪比卡未

無拎 雞肋

我未完一週
啱啱到左成日落雨果個鎮

想儲

突發: Hey guys Aaron Cybertron Zheng here coming to Hong Kong

過黎打比賽定旅行

旅行

打比賽會唔會贏晒香港班人 ？

你當我流㗎

會 因為無你

想見吓佢

但最近有比賽咩

你當我流㗎

有時真係好流
1210先有mss

一場都無

又有名句了

好想快啲完一週同你地對打

等你

打到落雨鎮有一半進度未？

大半了
好快玩完

封面神幾時捉
月神要咩性格好

爆機先捉

入殿堂前無準神神獸果啲捉？

會有個景點見到隻稜鏡
自拍完就可以走

有但唔係必定要捉

之前月神好似係必捉劇情

This is Ultra

我見啲日本仔騎左勁耐都撞唔到神獸

仲要拎定5隻同步寵
撞手神刷性格

照咁睇紅藍寶最好

有兩部機即時換未得

但2018對戰要求係
十字標神獸先上得場
當然如果為輕鬆對戰嘅就唔需要理會

冇兩部

見到隻神獸嘩一聲兜過佢就得

你刷緊神獸未?

三部

刷哂有用嘅

都有部日版嘅
但11.4唔想升左佢

即時上黎借

Local wireless應該唔洗升都用到

笑左

同初代火鳥一樣
好d嘅係一定會經過

行過望一望就走了

話說幾時用咩寵都聽哂話
諗住過番幾隻過黎打4天王

打完4大就聽話

我用100lv打四大喎

邊個先啱

唔聽話都照用黎打

會唔會打自己

會 諗起都心痛

打自己仲衰過無印時期老噴

帶隻99lv磁怪打四大
次次都幾round都唔出招然後俾人打死

明明都係我 點解你會唔記得

養唔熟

又唔想傳去sm升lv

未就係
雖然我由男人聲變左女人聲

+1

係咪剩係捉寵先叫佢出黎所以嬲左我

啱啱係F10快剪
個剪髮妹係咁撩我講嘢 代表d乜

Btw打四大的話80lv以下都聽話
所以我拎左d對戰用但調錯左的廢產pkm去打

直接用對戰pkm打

可以一戰

垃圾game半價都無人買

一陣我幫你問下佢

ps同佢好熟

你又知我講邊個

唔想欺負npc

港幣8x咋

打到朋友仔喊

唔想佢地過50lv

除非你講緊果個tb啦

真係好衰

人地係tb你都知

Tb唔係睇得出架咩

usum圖鑑no.188係咩黎

個究極閪lone系統好撚煩
都唔知幾時先捉得哂d神獸

究極洞出左第二隻閃光熔岩蝸牛,有冇人要

雪櫃有4,5隻
留黎孵蛋

連閃光都變公廁

今輯色遺不嬲係公廁

有無人肯幫我玩um

如果我玩,可以要左你個版隻雷雲同蓋做報酬嗎?

加強版應該真係出一版本好
出雙版本就辛苦

咁易閃架咩？

都唔知講咩好

俾舊嗰隻你

玩四次

我VGC18要用啊

要用點解唔買

我唔洗用

有亂

留意到BBG 好了解女人啲古惑野

你唔打比賽嗎

BTW用左BANK未?

因為佢係絲

Not yet

你打比賽我借俾你囉

唔該哂你先
因為最快可能1月要用,2月可能去澳洲打IC
同如果有就想呢兩個月諗下點組隊同試陣

你諗掂私底下同我講啦

我好似無你你FB/WTSAPP

因為我真係絲打

神獸有冇得亂閃同個體？
唔想再刷了

G,全部都係G

有鳥

你學校又會咁好比你請假？

佢係啊羅拉讀緊書又話你聽

btw 拎到隻野未

未

請假王

火鋼同美夢神要唔要醒力？

No

火鋼可考慮
美夢唔洗喇

刷好隻地龍想玩沙暴隊，有冇沙暴隊sm短評？

參考vgc15沙隊

有冇人有高竇貓蛋餘可借生？

未見過沙隊入地龍

HELP YOU CHECK

有，4遺但紅白波
要的話今晚借俾你

我有

不過都係紅白波

我PGL唔記得左password，但reset password又要player id
有冇人知可以點搵返個player id

D蘿莉玩對戰好勁

忘記,再填返EMAIL地址?

圖？
老母？

終於見到蕉嫂個樣

以太老母

我唔係古茲馬

Conan Thompson: Koko Gigalith Celesteela Mimikyu Gyarados Garchomp

18喎

有幾大分別？

玩二周目先定玩UM先好呢

二周目先？
要check個體

想問下袋獸點先學到Power-Up Punch

太遲鳥

PGL SHOW啲人用既power-up punch袋獸係卡標既?

YES

感謝巴打解答 , 開返隻藍寶石整先

求通訊進化

又係Roy sir
Online

UM 仲未生過蛋, 係咪可以搵左TSV (好似係咁叫?) 先開始生會快D? 定冇所謂? 印象中SM 個陣好似有樣野未生過蛋check 會方便D

想問吓點解全部都係加攻唔加速嘅？

因為係tailwind 隊

tr 呀

你條link係氣球順風隊黎架喎

屌自膠 原來講緊第二個player

D台仔真係痴撚線

台仔普遍讀大學
識寫論文 識research

就快香港都可以全民大學超英趕美

過道具過成世

mega石

所以話00後真係最幸福嘅一代

你真係覺得咁係幸福

想問下，VGC18香港第一場開始儲分入世界賽ge賽事幾時開始？
香港寵物小精靈聯盟好似收左皮，官方個event search又搵唔到

好似開始左好耐

無壓力入大學

真係開始左好耐
聯盟個page唔會再update架喇
比賽詳情請留意 Play!Pokemon Facebook專頁

當專才教育變成普及教育

隻GAME啱啱出無耐，咁快？
有無LINK，我搵到個Play!Pokemon Online..唔知乜叉野黎...

無野，搵到了

仆街了，UM隻GAME都未開始玩

你地指開始左好耐係邊場？
我見到﹕VGC18 HK Midseason Showdown 2017/10/29 Result & Replays，係十月賽黎，隻UM/US GAME未出就可以開始儲VGC18分？

原諒我無知

係 頭幾場用17rule打住先 但照計18分
不過你依家john都黎得切既 mss都係計top個幾場既分數姐(好似係)

BTW 下場係12/10
你仲有兩個星期爆機練寵

呢樣真

唔係1月先18例咩？

想join
但仲係3島

之前sun練落個d都係十字標, 受唔受跟呀

十字標就得

係喎係喎
12月個場係用返SM 打17rule

1月第一場幾時打
終於可以返香港比你地虐殺

1/1x
你問染巴最清楚

點join?就咁上網打？

面連打架

I fung 你隻水躍魚得未？

其實香港一路有pokemon比賽定期搞緊
有興趣就去玩下

得隻2v要唔要

有無detail
新手去會唔會比人虐

Why not

Now on

詳情可以睇

或者有咩唔明再問

新手虐就梗架喇 可以用中堅玩家roy sir黎參考個度d人既lv

如果真係去到時同我say個hi

你都要自貼下自己咩樣先識搵你say hi架

你係逼我架 我都唔想成日貼我個靚仔樣

我roy

我就好大方既

冇人問你喎 Siuba

Alex快Ｄ整好隊，再揾你打

ＦＦ咁講，想點？

Who...

聽過FF 好靚仔

童顏ＦＦ

你果日要著成咁先認得出你喎

想同佢做愛

FF又多個客

屌 多個人同我爭

HP Dragon

正 冠都唔洗

但性格

咦 同步失敗左？

Fit啦雙刀

咁就要食冠

醒冰

速都係要食冠

係你刷到佢接近5v 定佢咁好次次都出到咁靚？

差唔多次次咁靚

好多錯項近5v

今集升lv方唔方便？

吉利幸福蛋

返到sm就用島bug

新手一問
笨笨魚既美麗鱗片係咪淨係得釣？
釣左2個鐘喇

唔係
高lv的拾荒寵都會有機會拾荒時拾到

更正下，唔使高lv
SM時11lv以上都有3%機會拾到
Usum唔肯定有冇改

釣好似快d

打唔打?

多個選擇姐

有無人對戰?

我吹嗰陣你冇出聲
一切已經太遲

有冇人會有careful (加特防減特攻)
嘅阿羅泥？

塞緊車將堆嘢放咗上bank，之後連唔到server攞唔返

等啦

有排塞
無位坐on99一個人拎住兩部機喺到trade

生意氣即係咩性格？

google: 生意氣 pokemon

想問邊到有得買ub波 得幾個唔夠做

以太reception

個個都飛劇情
老母咪話可以返以太買 無人理佢講咩

頂，我係sun 特登刷左百幾二百粒

比隻bulu清左成隊雨隊

威豬

唔好意思，你地講1月份ge賽事邊到搵到資料？搵左都無？

未公布

USUM 冇得問博士拎幸福強？

對唔住老母 掛住溝你個囡

唔用Aegislash?

考慮緊草鋼同佢
玩多幾場試下先

希望今晚搞得掂啲硬件生蛋

終於釣到喇

會唔會有人有勁多bp可以送粒變性藥比我 ？

用晒拎換寵

想轉返隻格龍特性

用圖騰格龍啦

咩叫圖騰格龍
真心一問

得隻modest格龍
個衰妹又得poison jab 一招毒技

遇到妖精就閃人啦

收咗千幾BP息

+1之後都有機會殺到嘛

究極奈克洛茲瑪 點合?

合咗體裝專用Z crystal

醒毒囉

👏🏻

今晚整隊kangas隊先

兩隻大肚腩

Bbg收返你隻蓋歐卡同裂空座得唔得

出固拉多又話熱
出蓋歐卡又話凍
出裂空座又話焗

想點

出冰九尾

冰九尾唔係要打橫擺入雪櫃嘅咩

咁要三個步驟wo

打Free對到個名叫beast master
比佢6隻ub屌打

真係jaga
瘋狂聯防+攻+輸出
仲要出埋順風紙劍

你居然比Beasts聯防到

簫巴可唔可以講吓點針雨隊？

對面水母同火鬼唔通唔震佢咩

丫噴

終於完三島 進度緩慢

引水

呢隻先最屎，日本已經有人用求雨龍王處理

Btw雨太強勢無得針，一想針就成隊散晒打唔到其他野。點都要靠positioning同game plan拆

去到最後都係理解下18雨隊思維先

17已經proof 左係解決唔到，最多舒緩一下，雨隊總有空間擺對策

抄啲唔抄啲
結果出哂事
仲要自己特調

黎緊準備玩滅歌隊

唔識睇

好難，z招盛行唔係咁易
加上周街鬼劍
Emolgame有篇用muk bulu可以參考下

抄緊
都係試下姐
所以前排先求高竇貓

隔音格龍表示 你啱啱唱左咩歌

防到？

一個月亮車落你到

格龍天生選擇性失聰

點解防唔到
再加上sm火主招獨門技比人公廁化左
隨時比人插喉連歌仔都唱唔到

4倍妖係硬傷

未見有人用過

因為等緊我發掘
話說月球火雞拎得 要？

留隻蛋餘俾我

畀佢吹到啤一聲
等我仲秒出去bank拎寵

治療波碼沙那加速減特攻遺下馬威
夢特加防減物攻潛水波蚊香科豆
+sa-a巢穴波蓮葉童子遺寄生種子同終極吸收
月亮波單首龍

以上蛋餘想換夢特木守宮

成功？

佢由第一日擺到依家架啦

我都中過伏屌佢老母

獸

真係屌佢個老婆
仲有隻鬼火閃啊
巴打們快啲去換！

你個名
雖然我對單首龍有興趣

要閃 有幾難

巴打勁啊
6v閃都比你刷到

睇右上角語言啦

咩意思

單首龍有遺大地之力...

唉唔派膠了

冇夢特木守宮

你又想要單首龍？
我可以生俾你...

唔洗了...

其實木守宮係咪唔駛太執著夢特？
我都打算mega架喇
想學人整隊雨隊玩下咁..

你裝左mega石之後 夢特可以點用

mega完就轉特性架啦
冇得speed boost

輕裝可以配場地種子玩
但mega石就

木守宮雨隊點砌？

點解要拍雨隊

之前試過配koko放電係咁buff
但玩多兩玩就比人針

我都知mega左會夢特冇咩分別
但有得簡既話諗住夢特可以唔mega都生一隻出黎可以諗下點玩其仔野

因為朋友推介話避雷針好用
所以想生隻咁

學上面話齋
koko拍蜥蝪王
放電

毒貝比我選下次拎,咁邊度有得拎返

我都未知
我先岩岩生完蚊香科豆同河童
手頭上仲有隻噴墨海馬
其實我暫時都未有方向..

由祭壇去返個城拎

避雷針依方面問FF 岩哂

Btw 搵到了，遲d生比你換隻龍

好慘
佢今日未黎依邊已經比人串

一講FF FF就出現

上面第一個幫巴打手嗰個咪FF

Thank you

中啊

改寵

又好似係喎

改還改
條友唔順手改埋個體值

點解唔開左圖鑑先刷

見到美夢神了

可恥

Modest?

加防上頭盔

點解我youtube見到
啲人個對戰場景有得變？
係修改定係今代新設定？

防上頭盔係咪即係貞操帶？

符碌很可恥但有用

加物防性格
帶頭盔

雙打

唔識雙打 應該點？

ub甲由依家真係臭過公廁

應該subscribe HamburgerVGC

我都有睇開佢啲片
學到好多野
仲令我對雙打產生濃厚興趣添啊！

我日日訓前都睇...

達哥

中伏。
是咪只有月版先收到霸王鱗甲龍

係 日版要換

Why not both

好不容易到4島，可以用舊寵了

GTS換到隻m波殘體囡囡石點睇

收藏

其實島bug係乜?

快速升努力值

殘體=垃圾

留嚟做貨幣

仲諗住開隻殘體黎玩

閃6v?

正常3v

有無人今晚幫我開大細毒龍圖鑑？

有無人有火貓種或者0速鬼劍?

我有，今晚順便幫我開圖鑑

火貓幾時開夢特

鬼劍係未有女性的?

THANKS食蕉,原來我有了
BTW毒龍我都未拎

想試水主多啲

原來今集會派百變怪

邊度會派？

果5隻

飛晒劇情
唔知講乜

個差人話有百變怪扮人攪事
叫佢幫佢捉哂番黎 大約係咁上下

我騎野捐洞最叻都係見到兩個光圈
今日捉左隻急凍鳥
想問..如果我手頭上有兩粒master ball
用黎捉邊兩隻要刷醒覺力既神獸最方便
係咪土地雲同雷鳥最好？仲有咩神獸最好需要刷醒覺之力架？等我留意下唔好捉住

新手一問 點解你果隻唔同色ge?

色遺
即係..閃光寵..

雷鳥
雷電雲

土地雲刷乜嘢醒力

O,,因為之前冇係NDS玩過PKM,,究日係第一隻" 對上一隻玩已經係銀版...所以好多野對我都好新 岩岩先一周目去到究洞打完Boss,,送左隻毒貝比

曉高入嚟扮新手

銀版已經有色遺寵
當時嘅紅色鯉魚龍就係色遺寵

原來雷電雲

堅新手...不過玩銀版真係好多年前...真係冇印象有色遺寵

搭單問吓雷電雲可以點玩？

扮得幾似
呃到我

中伏

火鋼D人醒乜?

唔醒啦
不過pgl都有人用醒力
等高手答

應該咁話
以你玩左咁多年經驗
你覺得火鋼需要咩醒力？

特攻型咪醒冰，唔使跳出黎柒既你

打機都要扮? 我第一隻玩比卡超版之後銀之後到究日

聽過特攻型用大地之力同神通力
真係未聽過會用醒冰

其實由岩岩出日月
已經有人用眼鏡地雲
pgl有隊睇

毒彈大地之力之類
不過佢好似係用夢特性
即係夢球黑白產物

普通型就
十萬
保護
醒冰
變化技

獸型就
毒彈
十萬/放電
保護/醒力
之類啦

最後一個霸王貼係邊

依家99張

Battle tree 出面果張拎左未

要由頭100張搵起好易
但要搵邊張未拎就好難

仲未開到毒龍圖鑑

食檸檬後唱衰女網友 動漫迷遭圍毆

LIHKG @ Android

fb page 講有線寶可夢d留言笑到我

應該係了，因我未過一周

今代有方法帶到沙漠呀叔走未

通常拎唔齊都係得返依兩張
沙丘娃下面果張同battle tree出面果張

一週目只搵到6x張

真係諗起都打冷震了

啱啱打完600龍 7x張

爆一周目有89張左右
靠攻略拎埋剩低

沙漠果間屋勁多張

魂鎮仲多

有一個位有3張

想問
地狗鬼龍依d
帶舊代嘅雷風雲去係咪都會遇到

都要好彩先遇到

咁你遇到未

轉角遇到

請問有方法拎到智版忍蛙？

日月試玩版
日月領取
再傳到究極日月

有智蛙, 有智超, 整多隻ON99,
直頭可以當自己係小智咁玩

咁你要輸比哈烏
唔准拎冠軍

佢真名叫哈鳥

真名明明叫翔太

唔比玩mega

有無巴打有夢特 由基拉蛋餘

睇吓今晚生唔生到俾你

先謝了

等陣先，夢特係unnerve喎

係啊 我想要一隻用嚟配隊唔好出sand storm姐

咁可能無鳥

有特防唔加咩原因？

入落雨隊掛

佢果隊應該唔係沙暴隊啦咁

幫貼 有興趣就去

關加特防咩事
唔係沙暴隊啊,本身sandstorm 班吉拉我已經有隻5v對項，，想試隻unnerve，配脫殼忍者玩下

岩系係風沙下會自動加1.5倍特防
你唔覺老斑特防好硬架咩

留名睇人第一日知

明白 但比人用格鬥一拳就死

我新手

其實打bo1同bo3有咩分別同要注意
感覺打bo1無得靠第一場去收集資料去了解對面隊結構難打好多咁

有無人等switch出究極先玩？ btw隻隻捉哂，淨係日日上去執糖，打pvp又輸到無哂自信

砌下隊啦

Bo1 又冇下場對戰嘅就all out
bo3咪留技儘量唔好比人知邊隻用乜道具囉

沒有歌係咪要夢特由基拉

我都等緊switch版
但唔會係翻炒嘅版本

剩係捉晒既究極之穴既神獸應該都夠我玩到switch pkm出

但bo3可以知道對面d道具
例如萬惡嘅速專咁減少被突襲嘅機會
反而感覺bo1你比人速專突襲成功就無力回天咁

毎隻神獸都要刷色違用ub球捉

剩係生隻閃超能貓夠你玩到switch收皮啦

Bad taste

冇你咁有耐性

咁係人地all out嘅表現
你都可以

要保留某啲戰術到後面先用
例如Edward Cheung隻Groudon第二局尾先用Precipice Blade

只係純粹因為我唔覺第二下ep夠殺

俾我威吓都得掛

Now on?

有冇人想對下戰？

上緊堂，晏少少ok? ard 1330

打慣bo3 感覺bo1好似好難打咁

你得嘅叫我 希望我未訓

趁LUNCH打場?

你邀我
普通雙打
有五角星

如果你地刷到閃
但錯哂性格 例如毒貝比減左速
會唔會要？

母親的抉擇

i am ready

定刷得閃都唔會理性格

我想講npc拎既有同步無可能錯性格

如果用母親嘅角度黎睇
色違就可以了
性格係點已經唔重要

其實真係睇目的 如果要隻上戰場用我覺得就算閃但錯哂都無辦法 出到咪儲左佢

咁有好多人刷究極洞架嘛

npc拎同究極洞兩回事
你個例子出錯了

吹啊

吹你唔脹屎忽溜氣
hahahahaha XDD

Siuba突破盲點

內傷我已on

我亂數緊 比15分鐘我

如何亂數

Ok了 巴打on得同我講

已on,哈喺等你嘅同時生左隻6V夢特小火焰猴

謝巴打

唔洗客氣
不過個球種唔襯

我無呢方面嘅執著

無球種嘅寵不如拎去人道毀滅

又刷甲由了

如果你刷到隻色違但係減速嘅你會點

我會喊

記住自拍

巴打 我係神秘禮物拎左隻狗 已經27lv 時間又較到早上5點 點解唔識進化

+A-C 太陽之力 非mega老噴
想玩物攻應該配咩技

日定月版？
日要黃昏5-6
月就早上5-6

月啊巴打
我set左時間 佢都進唔到

雖然有d膠 但你有冇升到lv

岩岩帶住佢打 升左一lv都無用 廢狗

唔推薦咁玩咯…
你要咁打前設要做好多功夫 例如搵隻野開晴天 落釘 用臨別禮物/黏網set場
再講太陽力量只boost特攻
而且老噴冇咩認真既物攻飛行技 結果就得焰推做本系
如果你堅持咁玩的話：

飛Z 焰推/飛天/逆鱗/過熱

ok 咁會唔會帶左不變石係身

未打到有不變之石
隻衰狗帶住根性頭帶 有無關係

原本係想生X噴
點知生咗閃
用隻閃嚟玩X噴會唔會好d
唔該ff ching

照玩x噴啦 點都好過唔mega

你去咖啡店check check 係咪啱時間

係咪校咗時間有panelty

唔會影響進化架

校時間好似罰上網姐

真係諗唔到
或者ching可唔可以影下相/拍片睇下

睇清楚係咪我行我素

幾時開始叫ching唔叫巴打

有規定咩

由叫內傷做內ching果陣開始

又關我事

新手留名
想問下有冇可以幫我轉隻鬼斯通進化

萬惡內傷

唔洗做咩

GEN5之後已經冇再玩OU，
依家既META係點

新手一問
咩係ou

單打？我其實唔係好識分咩u咩u

依家都係主流玩VGC規？

香港個班人鍾意玩vgc既
我就唔係好認同既
明明其他規則都好好玩

無比賽
節奏慢

睇VGC已經悶，其他仲悶

玩之嘛邊個叫你睇姐
玩落唔悶咪得
63節奏都好快架/玩全神獸free 單雙都好仲快tim

話說Liquidation變左公廁技, waterfall是咪已被取代

不過因為大家都主力放係比賽度 所以大家都玩vgc姐
無比賽就冇人玩了

如果你隻野夠快的話 用waterfall怯人我覺得會好d
中速以下就用水破

無人睇自然興唔起，全世界認真打vgc既players連10k都無，點同其他game 比
當VGC呢個有競爭有獎金既rule都衰落緊講咩其他rules，尋日成個twitter既VGC人就講緊點救，結論又係TPCI辦事不力

完全agree

VGC

倫敦比賽個陣先好笑，twitch 直播既同時隔離adrive個台直播刷閃，結果比賽得1000幾人睇，但adrive係Double

我唔想用M波掟自己(雷鳥)啊

快啲攞毒龍幫我開鑑啦

雷鳥點玩？

醒冰雷鳥是最強的

順風 打雷？

雨隊可以考慮下打雷
但講命中就thunderbolt

傘釘

有冇巴打可以幫手通訊進化

幫我進一堆富迪有冇問題
FC 1693 2406 4816 SIUYIN

我 我都想幫隻鬼斯通進化

ok 4055 7738 0052

入左圓廣 你咩名

LoK

號外！
非官方團體 寵物小精靈電競俱樂部竟然係Pokemon Only有擺攤位
仲要係木木梟區既1號檔
如果有帶3DS去好似話電競俱樂部會有好多訓練家等住挑戰大家 如果打贏左會有好多獎品 包你拎都拎唔晒咁話 而且有好平好抵既野賣 你地唔係唔去掛

就算冇機都唔緊要可以到時借隊打喎

而且俱樂部個攤位仲會有好多公仔俾大家影相咁話 帶埋親朋戚友過去睇下啦留個回憶啦

佢地仲搞左個fb page tim 呀！

Pokemon Only簡稱PMO 係一年搞一次既pokemon同人活動 有好多唔同既同人組織參加 會場度有比賽同好多野賣

係今個星期日炸 12月3號係浸大搞

有冇人一齊cosplay骷髏團跳住舞去FF個檔搞事 Yo!~

你想Cosplay黎我唔會阻止你

我想要FF既

基Roy

老X

N

聽講有世界十六強電競玩家 同 大隻雷力吉祥物都會黎
我都好想去見下佢地

邊個係世界十六強？

你當我流架?

精英太多不能盡錄

追post la

你當我流架？

今晚原本想直播，依家取消

捉左醒冰雷鳥

不過要升100食冠

送返sm升

打幸福蛋

原來你有諗過會捉到5V醒冰

我屋企有件比卡超衫同冰伊貝外套
可以點玩？
利申 新手加岩岩爆機未砌隊

極限timid醒冰

著住佢砌隊

乜都唔著,淨係著住佢砌隊

咁即係著定唔著啊老師

唔著其他衫,淨係著呢兩件

唔著褲

成個PKM post 嘅人都變態
我決定棄驚

再見了
唔好浪費時間係依隻game度
冇將來
你望下vgc班人就知

我彈出彈入
我又唔棄了

咁好啦

D人好撚毒
記得坐得對個肥仔 把聲好gay問我係咪第一次玩 打晒冷震

NOT ME

我記得我都有咁同人講過
坐我對面果條友又對乜禿頭矮肥柒毒蠢咁

火鳥要唔要埋醒力好?

唔係喎
我聽講澳洲有個香港player係player嚟嘅
食囡多過食金冠

我都識佢

你想醒咩先

冰掛

好多醒冰😣

英文名係咪i字頭

自稱小王子

有無人4P?

推到多d人見到

號外！
非官方團體 寵物小精靈電競俱樂部竟然係Pokemon Only有擺攤位
仲要係木木梟區既1號檔
如果有帶3DS去好似話電競俱樂部會有好多訓練家等住挑戰大家 如果打贏左會有好多獎品 包你拎都拎唔晒咁話 而且有好平好抵既野賣 你地唔係唔去掛

就算冇機都唔緊要可以到時借隊打喎

而且俱樂部個攤位仲會有好多公仔俾大家影相咁話 帶埋親朋戚友過去睇下啦留個回憶啦

佢地仲搞左個fb page tim 呀！

Pokemon Only簡稱PMO 係一年搞一次既pokemon同人活動 有好多唔同既同人組織參加 會場度有比賽同好多野賣

終於中地雲了

第一次突破3000光年

有咩獎品
有無加太賀日式料理嘅花之戀

我想問 我連太陽都未打爆 走去買usum 有無咩影響
好似劇情上/少左寵咁

另外想傳藍寶石既寵 係咪睇返第一頁比錢搞個account/朋友有兩部咁樣去傳 就可以
唔該哂各位巴打

精美海報或者精美書箋或者精美海報任選

一定要用POKEMON BANK

我要精美

聽晚九點應該會開台打VGC QR team

Hi 簫巴
之前問過你換夢特木守宮
後來我本身打算今日自己捉
發覺係連鎖唔到的
我放棄了 捉隻普特mega算了 你唔駛生俾我喇
但單首龍我係有蛋餘可以俾你的..

捉左隻友友球普特膽小木守宮
你地有冇人有興趣..

做乜要浪費粒友友球落木守宮身上
你比粒波我送隻友球夢特比你又點話

我隻阿羅拉喵喵怪，拍左兩粒彩虹滿五個心，再去升級，都進唔到化，有無領導知邊到出現左問題

月亮波我仲有三個
甜蜜波仲有兩個
唯一既友友球已經用左

親密度唔係友好度

Sor 忙緊其他野，我個隻夢特夢球黎，我點都要順便生

聽聞roy蛇對超能女皇好熟悉
想問mega之後要點玩
見過人放tr 但100速真係玩得落tr咩

用男既色違
一出場就可以精神打擊對面

原來是個boy

上一代TR女皇好強勢

恥鬼都玩得落tr啦
tr用黎反對面順風/高速隊姐

雙打王

邊個發明垃圾ultra wrong hole

咁玩欺空洗唔洗調到佢0速

女王居然唔問我

上面話roy精通女皇使用法

我成個15都控緊女王，佢個陣仲玩緊火雞咋

想問下小智隻比卡超係唔係種族值會高過其他同類？定只係個樣唔同？

種族值一樣 但得小智超可以用專用z技
可惜性格fix左做冇加冇減

果陣唔知邊個洗我腦話咩
毒菇女皇雷鳥劈頭乜乜柒柒
求指教

google singing in the rain nuggetbridge
另外barudoru 用雨女王又係一絕
不過隻菇比我個friend Sky drop破左後就無用到

我15好似無用過女王打比賽

你隊mega 火雞司令 lead完 成陣社團味

新手一問 食左皇冠之後放係bank會唔會冇左食左冠個v值 同埋口的冠係點得來

新玩究極之日咩都唔識

唔會 食左就永久了
冠可以圓廣抽獎/某d釣點 得到

頭先去買game 點解究極之月會貴d

可能輝夜值錢d掛

點解對戰樹 我100lv打人50lv?
我係咪揀錯左

初级系咁

級

出錯蝗字

Show Blocked User - FinalFantasy
又蝗字又5P

巴打去錯論壇
依度連登黎

唔記得拎

拎住電影版個隻超先lo

你玩us定ｕｍ，如有加速減物攻醒冰雷雲我可同你換

咁大貪

你應該唔肯換啦
即使我再加多幾隻幻獸

可再加幾隻幻獸

M波要用黎刷邊幾隻神獸?

肯呀，一隻Meloetta就換

我隻雷雲好似加特攻

覺冰地雲

第隻得唔得?

Meloetta我得一隻

我仲用普通波刷緊,考慮用唔用好

Keldeo/Diancie/Hoopa/Vocanion/Marshadow

水馬加HOOPA我有,出夠2隻,DEAL?

美洛原來我都有多過一隻
你呢度3選2啦

( Show Blocked User - FF超能貓 )

死因 4p+1

比機械果隻你 你換比我

唔該曬

機械果隻我有啦,我係未雷雲姐

雷雲我都得一隻 幫你唔到

4p要+p先會係5p

幾時同你講p係代數

Roy 好似大貪左d

三四隻幻換都貪？

推到多d人見到

號外！
非官方團體 寵物小精靈電競俱樂部竟然係Pokemon Only有擺攤位
仲要係木木梟區既1號檔
如果有帶3DS去好似話電競俱樂部會有好多訓練家等住挑戰大家 如果打贏左會有好多獎品 包你拎都拎唔晒咁話 而且有好平好抵既野賣 你地唔係唔去掛

就算冇機都唔緊要可以到時借隊打喎

已經有非常好玩既滑浪and蟲洞飛行挑戰賽 有信心既作要去玩下喇

而且俱樂部個攤位仲會有好多公仔俾大家影相咁話 帶埋親朋戚友過去睇下啦留個回憶啦

佢地仲搞左個fb page tim 呀！

Pokemon Only簡稱PMO 係一年搞一次既pokemon同人活動 有好多唔同既同人組織參加 會場度有比賽同好多野賣

幻獸根本唔值錢

新手想學玩生蛋，
有無巴打有4v百變怪多可以俾隻我

依度啲巴打一求就求6v

我生到5v就滿足
之前都係淨係打完劇情算
依家想學玩下生蛋練努力值

66打贏我我俾隻你

百變怪除左互換語言之後基本上無咩人會送

巴打我支持你
幫推推到有人比你

人地蛋都未生就想打擊人地

pmo果日打贏左計唔計

66贏ff仲難過自己生隻5v

達哥：今鋪唔計

如果想玩住先可以捉左百變5先

我贏過

其實唔難

FF直播時戰鬥力會減半

其實我根本唔勁 係少人玩之嘛

等我挑戰你

好呀 今晚打？

如你是JK,ＦＦ的戰鬥力會變零

唔好FF FF唔好

有兩隻，今晚提我

多謝你呀巴打
你今晚11點到可以嗎？

我usum未爆 等多我幾日

巴打你fc幾多我今晚加你

見到roy蛇係fb求雷雲

無雷雲無冠軍

你有雷雲就有冠軍喇咩

再講今晚冇直播睇架啦

無就應該無
有都未必有

唔記得，今晚同你講

企左係4天王門口

上網拍片刷閃果班人
好心就學下同步先啦🤦🏻‍♂️

佢地鳩刷？

報恩 tm27 爆左rr , 美利市都無得買既

報恩搵警察拎架喎 你睇多次攻略

點解個四眼仔可以會phychic打月伊貝？

PKM既野你識條鐵咩

讀心失敗

Where?

有冇人可以話我知
ub係咪真係刷到閃？

49集

新買左
今次想用毒龍果隻新異獸開始玩
依家有無人擺呢隻野上去換

有啊好多人擺上去
巴打可以上去碰吓運氣

點解我刷極都冇嘅？

你的樣子如何

唔該曬
送返黎果陣幾lv架

捉拉兄用錯咗timid同步，點知一隻就中咗modest 0攻

40未進化

係咪愈靚仔就愈難出

唔係

口的人好賤格
想早少少換隻毒貝儲圖鑿升定先
佢居然隻性別男口既灸碎鑽

巴打咁你換唔換到？

換唔到 唔換住了
因為其實唔急 好多寵都未升到進化

我差佢就齊

其實我想問好耐
巴打你地係唔係全部精靈都最少有一隻係bank
咁再玩其他版就唔洗再捉/換過

我見到有個用毒貝換龍頭地鼠

好難
依家先得300幾隻
仲有個埋神獸同幻獸
得10隻8隻

我就唔係
不過係齊寵但有d拎左去對戰個邊
得閒要執一執

係 仲有小小想問 路邊有口的精靈同佢地玩完 係唔係真係純粹玩下
冇特別任務

我記得有張貼紙要玩完先有

你唔係有好多隻寵都用左唔同方式練咩
EG 幾隻地龍 我之前未開AC追post見過
我仲以為你全部有一隻做底

個張我有攞 係沙灘同沙丘娃玩完之後先有

係呀 咁都要進化左先砌到圖鑑架嘛
即係我唔會特登進化一隻廢既就係為左放上bank
雖然應該要搞

原來係咁
我依家就係特登進化一隻廢既就係為左放上bank
雖然都係開學習裝置吸經

同埋今代開始可以有繁中之後
同NPC的劇場互動多左好多
令隻game好玩左
之前玩過紅寶石個時完全唔知玩緊乜

玩英文都得架

我試過借朋友個隻來玩 但英文太差 好多睇唔明

換到毒貝鳥

咁易換架咩

GTS用輝夜換囡囡石，再用囡囡石換毒貝

撳去漢堡包個youtube channel 度都冇野睇嘅

食左啦

打完牌，一陣先開台

刷野定rating?

今集點賺fc?

刷閃

巴打你得加我呀，
1994-1495-9708
Thx

1907-9837-0346
而家on
Game名Jill
你game名係咩？

Game名 kit

俾啲垃圾我得啦

小鋸X

感謝巴打

想送出去好耐

下個post咩topic好

唔送俾我

DD冠軍DD冠軍DD冠軍

你無咩

希望唔會浪費左你兩隻百變怪啦

SM一開始係DD俾左隻我
我又唔想拎ORAS個隻去SM
所以生蛋辛苦左一季

我俾隻爛性格6v你喇

而家拎左去USUM了,THX

啱啱訓醒無live睇

終於完一周

恭喜你

三餅帶加銀行爆晒位

整多個任天堂account
買多個銀行?

送哂啲寵比我

銀行洗唔洗更新左隻game先用到

唔使

咁依家買

Rich

原來你一直無買

佢係買多個銀行喎

有冇人加fc玩代理人?

我依家都得番55日

執bank執到想死

Mew two

球種大師
我想問黃昏岩狗狗應該用咩球

等級/色違月球

火鋼醒唔醒好

冰

值唔值得嘥粒m波刷？

Reserve俾雷鳥同雷雲

究極大都會，離開左仲可否再翻去？

可以

雷鳥用咗粒，仲有四粒

雷雲
蝶蝶

Lele心波啦

咁你用啦

仲有咩要用到m波黎刷

0速美夢神 ??

究極之都送個隻毒貝比，是咪都可以用同步鎖性格，同埋SL刷到閃？

Both yes

係
必定同步
推薦timid or modest

輝夜性格唔減速的話速個體係咪都要31 (唔刷醒力)

內傷得唔得閒 ?
想伸手

當我冇講過
有急事要出去

正，我隻配布夢夢係timid 同步

召喚我又走左去

邊度有究極球拎

以太老母樂園counter

究極日月有冇得捉尼多朗？
想進隻尼多王玩下

無

放置play

當我係傘電鳥

請我飲杯咖啡就俾隻你

推到多d人見到

號外！
非官方團體 寵物小精靈電競俱樂部竟然係Pokemon Only有擺攤位
仲要係木木梟區既1號檔
如果有帶3DS去好似話電競俱樂部會有好多訓練家等住挑戰大家 如果打贏左會有好多獎品 包你拎都拎唔晒咁話 而且有好平好抵既野賣 你地唔係唔去掛

就算冇機都唔緊要可以到時借隊打喎

已經有非常好玩既滑浪and蟲洞飛行挑戰賽 有信心既作要去玩下喇

而且俱樂部個攤位仲會有好多公仔俾大家影相咁話 帶埋親朋戚友過去睇下啦留個回憶啦

佢地仲搞左個fb page tim 呀！

聽日就係喇！！

Pokemon Only簡稱PMO 係一年搞一次既pokemon同人活動 有好多唔同既同人組織參加 會場度有比賽同好多野賣

有冇要達成咩成就先會解鎖色違限制？

扶婆婆過馬路

刷到粒save電冇電啦
仲未出閃

ポケモングローバルリンクで、「PGL登録キャンペーン」を開催中！ 対象ソフトをPGLに登録すると、マスターボールが最大で2コもらえるぞ！

求翻譯

PGL登錄送2粒必捉球

咁抵玩